共產黨應該覺得香港人好撚煩

屌你老母你班香港人，都過咗成廿年，傳媒又控制哂你，司法界又年年帶你地上去認識國情教你捉棋，你班有錢佬同大陸做生意賺到笑，但次鳩次講到23條或者今次送中就個個出哂黎上街反我，你班仆街真係養唔熟。

但係依家嘅共產黨點會明，你要響班有自由嘅人手上搶走自由，同攞佢條命係冇分別，係你自己逼到我地香港人要以身犯險，以性命相搏，講到依度都覺得個好撚好笑，明明鄧小平都講過50年不變，屌你估平平唔想變咩，除左因為想利用香港發展大陸，最緊要係連平平都知到變唔撚到啊。50年不變唔係咩承諾，係現實。結果你硬係要變，好喇搞到依家仆街喇，全世界都見到你中國有幾柒，明明你唔亂鳩咁黎香港人都唔撚想理你班大陸佬，但係你係都要自爆，咁就唔怪得香港人要送你一程啦。

聽日大家一齊出黎，恥笑依班大陸傻鳩

Btw,中國前領導人嘅智慧，唔係小學生程度嘅人可以理解嘅。

岩啊 香港是但起條路都要十幾年
而家50年都等唔到
可能立國先70年
50年對佢黎講太搖遠

屌佢班傻鳩，話唔定知道好快會俾美國佬收皮，依家發癲搵香港人陪葬。總之黎緊大家一齊出去笑鳩大陸佬

我們都是自由閪

法國黃背心運動的 8 堂課

因為習帝真心係想做一代明君
佢絕對係所有國家主席中，最想一統台灣既人
佢求續國家主席除左係怕下台比人清算
仲因爲一個任期無可能一統台灣
至於佢到底能否勝任依個夢想
有眼都睇得出

本身國民黨上好大機會統一台灣
比林鄭搞一搞 蔡英文民望又上返黎

呢五十年真係不變既，香港早就赤化成功，台灣可能都會已經準備一國兩制。係要搞咁多野搞到新一代同外國冇人信中國

預料唔到互聯網威力 反制中共輿論控制
既然香港咁麻煩 不如踢走香港

Ching睇得透啲嘢 強烈懷疑係習大大on99 想做習帝做上腦 推翻前幾任(温家寶 胡錦濤 even鄧小平)嘅治港方針

未係
喂講真佢唔撚攪咁多野我都唔理佢
係要撩尻著晒 好啦 撩大d啦
平平安安50年未好喔
只能怪佢地個腦有問題

放棄香港

我反而覺得而家中國有兩鼓勢力係到角緊力
一批係以習近平為守
另一批唔知咩水
你睇到之前中美貿易戰
到而家逃犯條例
d答覆都前言不對後語
又或者我睇錯 其實佢係精神分裂

咁樣懷疑下中共自己人打自己人
講真佢唔攪咁多屎忽野平平安安50年邊有人理佢 係佢地自爆 關我撚事

西方世界應該覺得中國人好撚煩

屌你老母你班中國人，都入左WTO成十年…

上面唔止個政權唔妥我地，內地人長年比呢個政權灌輸到香港係反共基地，最差係有一日香港人會好似以前印尼咁被排華。

成班傻鳩雖然權鬥，但係最大嘅都仲係小學生，話唔定個小學生都唔知自己做緊乜柒又provoke香港人又挑美國機，你問我就好明顯係智商問題

鄧小平一個作風咁強硬嘅人都要拎一國兩制出來安撫國際上嘅疑惑

件小學雞識條春咩

小學雞
宜家你玩撚大左啦

誰輕輕留下負評，留個言等我恥笑下你

真心想問
當初講既50年不變係咪係中英聯合聲明既協議？
50年之後, 聲明係咪已失效

仲有班警察，自己諗下到底跟小學生搵食搵到出賣哂靈魂好，定係臨崖勒馬，你依家剎車都仲可以同人講你良心發現，搏下人同情，你再出黎打香港人射香港人，日後條小學生收咗皮，全香港都會捉你班仆街出黎清算。

小學雞要係佢完成偉業
50年佢等鬼到

推post, 聽日唔洗鬧班警犬，只要指住班仆街黎笑，你屌鳩佢佢可能會發癲，但係你笑鳩佢，依班撚樣嘅智商都未必聽得明

文盲係咁上下料

咪撚自high住，一定要撒！暫佢老母！緩佢老母！

㩒錯負評 sorry

反共意識必須繼續加強 黎緊國歌法其實都係打壓緊自由

如果今次政府真係可以咁強硬地通過 以後都只會繼續係咁

明君，睇電視小說上腦

屌土共係台灣搭左個雞棚搭左好耐
起碼有3～4年
啲電視台都好多都親中
又推到個韓國瑜上台
而家

一國兩制原意，本來係想利用香港既完善既司法等，各個制度慢慢去改變中國，而家有人想調返轉操作

中共係咁樣睇香港架

我地有言論自由 所有野都係透明既 先冇咁易俾中共控制住 所以如果今次修例一過 就真係直接收皮

一統台灣先係終極目標，但依家嚇到台灣愈走愈遠

我覺得經此一役，大衆應該明白民選特首嘅重要性。咁對爭取真普選嘅聲音會變大，唔再得番年輕人。
而且某程度上係612之後，係發現香港可以一日之間變做大陸，所謂嘅自由可以傾刻覆滅。跟本係會推向獨立方向。

但首先要過到呢關

以前中共用溫水煮蛙 , 而家維尼直接用漒水煮 , 溫水真係全世界都吹你唔漲 , 而家用漒水話晒畀全世界聽你想快啲煮死隻蛙

無人知

English發曬功咁出文保香港 就知道香港爛船仲有三分釘 未係零影響力

唔好再打飛機.

算啦，聽日記得出去笑鳩共產黨

幾時見過中共講口齒

上海幫殘黨

唔撚識搞咪比返英國人囉

明君佢冇份做
暴君就有佢做

佢而家打緊統選戰既恐共牌係靠香港營運出黎

咪撚要囉
比返英國

講得好

事實係，所有獨裁者都認為自己係明君
而佢想點，同佢實際係點，並無關聯

做乜鳩，又唔討論又唔駁鳩我，靜係打句廢話扮世外高人，似係你打飛機多d

咁誠實 大陸佬真係好撚脫節，我估清朝班官都係咁睇廣東人同埋應該再深入d

負皮
Block

推

但係而家啲小學生俾佢地洗哂腦 到佢地大就應該唔會有人出泥架喇

所以要滅廣東話囉

搵香港陪葬
香港人有部份已經畀佢哋搞到唔怕陪葬喇
反而係抱住「我要你強國陪葬」嘅心態咁算唔算反客為主

好似新加坡咁 比馬來西亞踢走

根本個時間點係巧合到令人懷疑林奠動機
台灣依幾年赤化極嚴重
上次大選民進黨大敗
原本小英冇咩機會連任
兩個親中既跑出機會極大

其實中共既上策係應該keep住溫水煮蛙
2030左右用選票攻陷政制
而且到時純香港人連人口優勢都冇埋
中共真係為所欲為

【請廣傳：有不安先兆出現】

種種跡象顯示，政府今日的曖昧行徑，背後有人教路，完全是所謂「邊打邊談」策略，有系統進行中。

一邊派人出來放風，萬事有商量；另一邊嚴厲追究大學生、中學老師、受傷求醫人士，搜查宿舍、制訂罷教名單、在醫院拉人；此外，工聯會繼續譴責暴動，有建制商戶出來說集會影響生意額。

情況意味著甚麼？在未來兩星期左右，政府會作最後試探和努力，一旦發現上述手段有用，群眾開始放鬆，猜測事情會「自然有轉機」，誤以為可以觀望下去，令星期日的遊行人數大減，星期一聚集人數不足，就會臨時商討復會安排，快速通過。

變相任務完成，修例可如期七一前通過，林鄭照樣順利出席「慶回歸」活動，接待中央領導人，事後再慢慢詳談有無必要問責，選哪一位官員出來負責，甚至未必是林鄭。

講真，你等到2047年再開始搞我地香港，都叫攞正牌，大條道理，而家先20年就係度搞小動作，又逼害香港人，食屎啦中國政府

唔好美化條柒婆
呢個世界就係有純粹嘅巧合

呢啲咪叫蠢囉 你講得50年就50年 家下政府都引入咗咁多跨境 基本上只要等大部分90後同一堆00後老咗 淨返個啲應該一半以上奶共 到時我哋呢班90後老咗 無氣無力同你玩咁多嘢 加埋50年不變到期 腥港人根本唔得閒理你 你係都要搞着接受過接受緊最全面最正統教育 去過旅行最多見識過世界最多嘅個堆人 你話係咪蠢

有乜可能咁多代既權力鬥爭咁易就比小學生贏
仲要改終生制連任

最大粒果個得小學畢業 你expect幾多

其實治港方法有幾個階段咁變
一開始搵個商人做特首諗住佢可以用商家頭腦幫香港發下大財 點知跌死左，之後搵個公務員體制嘅會熟悉香港嘅可以行得好啲 點知行得太好自己周圍走唔聽中央話（所以比人清算），之後到搵個黨員做特首，原來行路都唔撚識 淨係識玩權鬥，最後搵個公務員+黨員，就持功自大權力上腦咁亂推惡法，搞到香港怨聲載道。

讚個小學畢業生係明君
你個智商夠資格2蚊搭車

兄弟爬山.
只係覺得唔想因為呢幾日好似我地壓住咗 港共同班建制來打就好似嬴咗咁.....
大家並同目標都係要佢撤回惡法.
革命尚未成功, 同志仍需努力啊.

習帝係典型歷史中好大喜功型君主
多數呢類都係直接累死個國家

Push

所有獨裁者都係咁諗架啦
但佢點諗，同佢實際係點，並無關聯

大佬呀，佢小學程度字都唔識多隻，學人做皇帝？

比英國不如比番美國啦, 美國唔駛點管我地架, 我地自己攪掂, 擺隊美軍係度得啦, 保證軍費唔會小個註歐軍費!!
註港美軍又可以晚晚屌賓妹,港女!!
TRUMP諗諗佢啦

又冇讚佢係明君
佢想做咩，同佢實際係咩，並無關聯
而事實係，佢真係極想統一台灣
無限期連任亦都表現左佢自視極高既想法

根本你比香港人自生自滅，比我地真普選，香港人自己就會內鬥打餐懵，到時你就可以大條道理話民主係廢
而家又要捉住d權力唔放係到指手劃腳，但係自己又冇料到乜都搞唔掂，咪一事無成又做左集火點，正傻系

收皮啦 明你老母

有邊個估到真正50年不變嘅會係大陸？
幾有錢都無用

大家講下大話hehehaha賺下錢咪算，係要撕爛塊面

因為佢並唔係安排好要上位的
佢既上位，係充滿巧合，以及兩派權力鬥爭下既妥協
但佢上任後打貪，重回極高壓，要黨同軍只有一種聲音，得罪太多人
佢依加已經係開弓沒有回頭箭

中共唔會就咁收手

不撤回!! 聽日見!!

又冇讚佢係明君
佢想做咩，同佢實際係咩，並無關聯
所有獨裁者都當自己係明君架啦
無限期連任亦都表現左佢自視極高既想法

唔明你想表達d咩，係咪改變唔到就等於唔洗出黎？我估理性少少嘅香港人都知道，行出黎係唔會改變到共產黨。但係經歷咗12號，大家都知道要改變嘅唔係共產黨，係香港人。我地要話俾全世界聽共產黨同林鄭有幾咁仆街核突冇人性。香港人行出黎唔洗知道會改變到乜野，行出黎盡能力係履行公民責任監察政府。

十年前都仲對中國有少少歸屬感
你支共心急開大個火
而家好啦煮醒左一部分人

"有自由嘅人手上搶走自由" 其實從來香港都冇自由過 , 只係比支那好咁解

咁撚煩，割地囉

我諗08年個陣香港真係差唔多民心所歸
個陣時奧運 香港人都係支持中國隊
證明江同胡對香港人心嘅控制係成功嘅
係件小學雞令前人嘅功勞係幾年間化為烏有

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

每年廣東維穩費高達萬億都搞唔掂

可能以為自己係朱元璋

你呢條片應該開個新po俾多d人睇到

的確係冇真正自由過，因為從來都冇民主，但只少以前有言論自由，但依家推條送中法，變相就係連少少嘅自由都冇埋。

50年不變從來都係氹香港人嘅謊言
你覺得中共有冇可能真係俾你香港自治到20470630
然後第二日變香港市？
赤化路線跟本未回歸就已經plan定

下一步用收緊經濟，等於隻狗唔聽話就唔喂飽佢，餓殘佢嘅意志

俾少少耐性就可以喇。呢幾年透過cctvb去控制一班廢老，然後又再將啲小學慢慢咁滲入自己啲支那文化同語言，即係最年輕同最老個班都慢慢俾你控制或洗左腦，得返比較麻煩嘅70，80，90，00後。如果你繼續慢慢滲啲又滲啲而同時唔影響呢班人嘅食玩訓同旅行，再等呢班人百年歸老先再收返香港，到時你推乜都冇人阻到喇

50年後更加冇必要變
睇晒全文佢thx

溫水煮蛙忽然開大火 青蛙本能反應都跳起

Sor 50年之後都唔撚要送中

睇完條片就知中共咩諗法
依段片有啲啟示

不撤不散

共產黨玩到五十年先算

呢個架構，只會請班廢既去管治
而且越來越廢

唯有打，黎緊兩三年幾高危

不撤回不罷休

手殘負皮左
想俾正皮的

鄰國怕搞唔掂香港會令其他城市有樣學樣
所以一心要矮化香港
呢個信息一定要等多D人知道
記住邊個先係敵人

踢走香港，每年進貢千幾億對佢未必係壞事
到時真係河水不犯井水

香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

數下先

[size=6]釋放所有義士 清算警犬[size=6]

溫水煮蛙，北京奧運全港人支持中國隊

依家比雜種搞死哂
仲要全球睇到哂中共幾仆街

數下數下就發覺差唔多每一項都有一兩件事發生過

維尼係大陸搞左咁多人，大把利益集團想反佢啦。

咪係
連我香港人自己都覺得香港人好撚煩
你地呢d外國人北京佬 點頂得順

香港獨立左你地北佬咪唔駛管香港,大家都有jetso係唔係呀

屌共產黨極權主義就一定係教育最緊要，如果冇記錯教育界第一個被攻陷嘅係考評局，因為佢知道你班香港人一定要為咗考試，無論係乜都一定要讀，攞住考評局響手到，只要考核標準變到同大陸一鳩樣，你班人自自然然就會同化成中國人

係，原本軟實力籠絡人心

香港人要集氣團結，總有一日我哋可以建立屬於香港人嘅政府

攪掂咗。就停埋150隻蝗蟲。拎返個審批權。趕走由大陸審批落黎班蝗蟲。除非對香港有貢獻，就可以留低。到時香港所有社會問題都解決到。

大陸人依家係就係有錢左 但其他各方面根本完全無變過

老老豆豆，我08果期都真係呢批人，直至雨傘我先醒

佢咁強調教育
咁我地要努力反宣傳

究竟幾時可以好似星加坡咁被馬來西亞放棄

香港人大部份好清楚自己位置，佢地生出來就注定係呢度既過客，每一個人可以拿到權，一半人尤其後生只能做反對派，一半人做贊成派。反對派永遠唔會當權，贊成派亦都唔會當權，佢地亦唔想當權。
大部份人只想安安份唔理咁多政治，偏偏土共就係每一樣野都關政治事，而且越來越癲。

三年班畢業你想佢有幾醒

民生你又搞唔好
錢又俾你攞曬去買水 起大白象
香港都無出幾多句聲啦
屌你連自由都打壓 真係忍無可忍

如果唔係註試圖用689同777分化香港
其實真係有機會溫水煮蛙搞掂香港
08北京奧運嗰時同埋以前四川地震
香港係自由閪 明顯要靠浸 唔可以硬造
你睇下而家 閪咗喇

豬閪咋掛

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

點止150人？嗰d 咩優才計劃、大學生....加埋加埋多到
再係咁，建制喺選舉只會越來越多票

補充返。送班支那蝗返乜鳩大灣區。反正班支那蝗喺香港呃咗咁多年油水，味送返去補血補爆佢。

雜種小學雞程度，所以佢想做嘅野完全向相反方向走，唔識收買人心，淨係識用錢買個人把咀，而家玩到台灣正式台獨，香港步向港獨，隨時疆獨，藏獨，四川獨，上海獨，廣東獨，佢有機會成為中共解體之父

重要嘅信息係 中共97回歸已經當2/3香港人係敵人 係中國最壞嘅地方

嫌煩就咪搞住哂啦

中共一早反左口話果份只係暦史文件不具法律效力啦

香港人好撚煩？
其實香港人一啲都唔煩
你肯兌現承諾大把人甘心做圈養豬
間中仲會好似08年咁爆句「我係中國人呀」添

問題係你而家覺得自己勁喇可以單方面唔守承諾丫嘛
你反得口就自然會有人反你枱架啦

真心on9
如果佢肯等50年
我地想反佢都搵唔到理由
英國佬真心醒專登簽聯合聲明
明知啲共產黨班冇文化傻閪淨係識為啖氣
冇遠見冇邏輯冇理性

天作孽猶可違 自作孽不可活

啱，個個都知香港咩事，想掃門前雪等穩夠錢就嘆世界，只要搞唔到我就咩都唔理，偏偏越唔理就越要搞你，香港倒退左幾多有目共睹

屌那星佢覺得香港人煩? 香港人就唔覺得佢煩?

唔好收手

要助攻俾習派既對家呀

小學生冇乜文化

如果翻譯成英文，再俾英文傳媒會點呢？我相信美帝都會幾鐘意。

同一時間 習近平睇緊香港嘅報告

認真 youtube + 通識科 救港

佢真係覺得香港人煩

其實呢個係大陸人同香港人永遠都無可能有共嗚的地方
大陸人點解會有「行得正企得正有咩好怕」?
我每次都會用smart phone黎同班大陸人玩
二十年前無smart phone用你會唔會覺得損失?
唔會, 因為8210已經係劃時代的最新科技產品
今時今日, 我沒收你要你用返8210呢? 你仲唔會好似二十年前咁多謝我?
點解呀? 好人好姐有手有腳, 電話一部點解要生要死?
二十年前我畀8210你係由咩都無變有
今日我畀返8210你係由有變無

佢根本勝任唔到佢既夢想
比一個能力不足既人去到依種位置，仲要比佢獨攬大權
係真係會危害世界

其實我覺得中國政治家並唔係咁蠢，行到去鄧小平個個位做事唔會係表面咁簡單。

50年不變係一個定心丸同示敵以弱既表現，當時香港有錢有人仲有英美係背後，共產黨唔示弱根本就無可以收得返香港。如果鄧小平係想香港保持住帶中國沖，就會講百年不變，永遠不變。

所以好明顯唔係最近既領導人先想拖累香港，而係一回歸之後就開始。係回歸之後中國係不停拖香港後腳同時大力發展自己。每日150溝淡香港人、政府大力阻止資訊科技發展(宜家香港除左上網快，平心而論啲科技連大陸都不如)、英語教育改母語教育(大陸人對英文教育係好著緊)，林林總總。中共既底線就係一黨，一黨之下自由發展無限制，大量竊取外國技術。

一國兩制係恥辱黎㗎對共產黨黎講，對一個獨裁政權黎講，要承認自己比唔上人地係最大既侮辱，所以唔好信中共講咩中國好香港好，佢哋一心係要中國好香港唔好。

港共政府係好蠢，但共產黨唔係，香港要維持金融中心既地位同自由民主，就要有長期同中共抗爭既準備，同時唔好輕視呢個共產黨，人地係玩政治起家。當年為左上位可以同引日本入關，贏左之後鬧足日本咁多年。為左維持手中政權，共產黨係咩都做得出。

，

习你老母

自由呢家嘢
籠中鳥係不會明白

夏蟲不可語冰
就係咁簡單

佢真係50年不變嘅我應該仲係港豬

統一中國 挑戰美帝 十全武功

睇當年08奧運、四川地震港人幾撚愛國就知。
曾幾何時無知既我都係個大中華膠
自己心急猛火煲燶粥唔怪得人

根本用共產黨傻仔

搞一黨專政唔係問題、但又唔遵守條約、無口齒、國民教育又差。其實中國好似美國咁搞返民主自由，遵守口齒、搞好教育。
你大陸唔撚洗求香港、台灣。
我地都會自己埋你堆啦

依加大陸政府都係成班農民、黑社會咁
只為眼前益利益、偷呃拐騙，咩衰野都做撚齊。

係，你係搞到依加中國好似好強大，人民生活水平提高咗好多，好多人都好有錢。
但全部得個外殼，內裡都係一個生番。
搞到全世界都對你神憎鬼厭。
試問有邊個地方會想同一個全世界都憎你既國家堆推阿？

國心太大，都幾十歲人同呢個年代你估三國年代咩明君咩

最緊要係送咗個例子比臺灣知一國兩制係幾撚垃圾

準備應對都差唔多

你玩sim city aoc
如果整左個世界奇文觀出黎，但話你知你關機先當係你自己既建築，你制唔制？
30年後習總一係死左一係老到狗咁，梗係想有生之年叉隻手埋黎啦

我冇記錯毛澤東唔係走去讚日本仔，話冇佢地都攞唔到個江山？

不過都唔重要，最重要係共產黨依家要直接用佢對大陸人嘅套路黎搞香港，唔係話唔得，而係只要你只要搞到普世價值，就唔係單單係香港人嘅事，好似今次咁，直接會觸動到美國，因為人地係拎依套野出黎同人宣傳，仲咁唔好彩佢地係世界大佬。

共產黨玩政治係叻，但都只限對付自己人。你見佢個一戴一路搞到咁撚柒就知佢地玩嘅政治係搞唔掂其他國家，只要香港人記住自己唔係中國人，繼續行出黎，中共就冇乜辦法，因為全世界都會睇實香港。

2047後
香港又起再教育營

冇用薯片真係on9
薯片一定可以成功立到23 條
果陣仲係成班離地豬

根本班弱智太心急 搞到民意反彈 本來愈來愈多人政治冷感 加上教育同媒體同娛樂文化洗腦 慢慢都赤化緊 佢等多20年 反共既人會少好多 佢依家咁搞 打回原形 仲多左好多00後同原本親中派幫手

push

平平見到習大大咁樣，九泉之下都唔眼閉

69之前我都仲覺得共產黨係有機會吞到香港 可以為所欲為既，只要佢民生（衣食住行）搞得好
好似澳門 新加坡咁，邊會有出黎反架，但係越搞越衰既情況下仲要用埋強硬立法+管治手段，咪得出依家既結果囉

仲有 依家已經無人再信咩大灣區 高鐵生活圈 前海商機 一國兩制
一講就會俾人屌

正確做法係要換曬777成個班底
再諗D新既發達大計出黎
但咁樣又等於向民眾屈服

屌你知唔知明君點解
想統一叫做明君？嗰個叫霸主呀
你有冇聽過人叫秦始皇做明君呀

普教中 150 其實本身係想慢慢煮死香港
點知有人太急

搞咁耐都搞唔到好似養班支那狗咁
比野佢食比屎佢屙就得

溫水煮蛙對清醒既人黎講
個無力感一定最強

佢地係玩經濟唔叻，一帶一路除左政治，更多既係經濟，更何況一帶一路本身係一個局黎，同大灣區一樣，畫一大個餅去呃鳩啲下游國家，呃鳩香港班藍絲。

真係唔好相信永遠有美國英國咩人權組織撐香港，天下熙熙皆為利來，美國出手係因為香港宜家仲係入中國既中轉站，要確保香港安全，佢地先有錢搵，你睇下英國文翠珊明顯得把口，脫歐已經玩到英國自顧不暇，人權組織更加無約束力。

不過要慶幸既係中國個根底係真係弱，抄人既多自創既少，宜家主要技術專利仲係外國到，但難保有一日佢偷埋，或者制造一個偽香港，一個政權係手但經濟係外國能接受既自由地方，咁就唔會再有人理香港。

所以香港係真係要靠自己，唔好成日諗住靠人。

兩個都有個平字 一個建立基礎 一個柒出國際
所以各位同學 幾時都話讀多啲書好重要

又話強國喎

根本就唔識治國 佢唔搞香港人根本就唔會有人反佢

啲人養寵物養唔掂就會遺棄寵物，既然香港同香港人咁難養，希望唔會有日我哋要忍著淚 say goodbye 啦

胡錦濤嗰陣大陸個勢最好，無為而治打左個厚底比習仔玩

習近平最好面子

蔡英文應該好多謝林鄭玩火助攻
一野就收鳩支那統戰任務皮

習江團三派
名義首領
習：維尼
江：江
團：李克強

而家江團聯手緊

我都係

我唔覺得d人話08年奧運支持中國班人全部要bin c
人會變 國家會變

香港加油 做自由麻煩西

一路都話習大大想去到佢個代就做皇帝
滾水煮蛙

香港嘅官真係全中國最垃圾嗰班
中國嗰啲官係打生打死權鬥先拎到個位
個個都幾把刀喺手識搞人民對人民
香港嗰啲連保皇都只係英治時留落嚟嘅廢中廢老，講保民生就識，但講到要佢地搞社會鬥爭、輿論操控仲未夠班
雨革嗰陣都叫有啲起步啦，但依家又keep唔到，仲要俾啲反抗嘅人聯埋外媒成功搶返輿論
真係見到都嬲

講真 50年後都應該不變
屌你老母香港就係香港
想變香港市？ 等宇宙大爆炸再嚟過囉

其實大陸都冇對香港做咩
早就wfc 自己內憂外患鬼得閒理香港咩

係香港班高官想奶共搞埋d乜柒接軌
又廿三條又送中
阿爺都冇眼睇

此平平不同彼平平

其實習習一家都經歷過三反五反文革大躍進三面紅旗大鳴大放。有無人覺得習習可能係扮傻

可能支共真係好唔掂

直程放棄香港統治權啦 無錯 係統治一係叫解放軍落黎殺撚晒全部香港人囉

煩就咪撚搞香港人囉

唉，而家80、90後主導就係，當過多幾十年，d 00、10、20後，有幾多人會同共產黨唱反調，真係好難講

我都有咁諗過

多謝中共咁眼高手低，再次叫番醒香港人

多謝佢既野心叫醒埋美國要搞9大陸

可能喺中國立場係明嘅
但蠢呢
搞到自己就黎比人八國聯軍
廣積糧 緩稱王 都唔識
完全無之前領導人嘅能力

屌，小學生邊會有咁嘅遠見，佢咪又係紅衛兵走出黎，分分鐘成世人除左毛語錄就一本書都冇睇過

之前班共產黨領導有唔少都出過國留過學，就毛澤東都起碼仲叫鐘意睇書，係得隻小學生不學無術

係難為香港人要俾共產黨咁撚樣搞

講真 唔係今次單野 本身已經大把香港人慢慢接受大陸啦
一直溫水煮蛙 又越嚟越多香港人去大陸玩去大陸食野 TVB繼續播下大陸劇 講下大陸有幾好 繼續普教中培養下一代 其實好多本身冇咩立場嘅人係一定會受影響
但係今次真係多謝有人心急 一巴打醒香港人

e段要廣傳

港台融合成一國有冇得諗

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

唔好意思借個位黎推呢條仆街上位

[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

想喺一班嘗試過自由嘅人手上好容易咁拎返走，同叫人扑過一次之後唔準再扑一樣實屌撚柒你

Ussr倒台就係因為面子，個觸發點係切爾諾具爾

呢個真
其實依家大陸人同文化已經係咁入侵香港
夠五十年嗰陣話要統一返，到時嘅新一代可能唔反仲大力支持添

最撚好笑係 為左個已到手的香港，搞亂左統戰台灣的機會

真係唔知邊個的主意

乜你以為香港因為無自己而上街？

如果資產金融不受影響，應該少3/4人支持

所以大家都喜迎香港人權法案

所以支共根本唔會想接收d香港人入支共嘅國土 矮仔鄧都話一就係殺曬佢地剩係要個城市

所以當1蒙古人都覺得係漢人好撚煩

計漏左8090後的老師

好撚有道理，push

綱上清算中

所以我哋點解更加要反抗

(此句不念)

聲明係歷史文件，無效咗好耐

香港不嬲似外國係一個自由既地方
共產黨搞開大陸啲監管城市, 前幾任幫佢搞掂晒啲控制手段梗係易
今次搞個自由地方即刻唔識搞, 以為仲可以用佢支那果套武力鎮壓

佢係睇準英國人唔得閒理香港先夠膽死咁樣講。如果英國冇脫歐依單野，應該會反對。

曲到圓

sd比d家長睇，佢話家長好壞

雜種根本就冇政治遠見，
條友最叻只係中國式政治權鬥，
由佢上位開始搞邊樣就衰邊樣，
又好大喜功，一心稱帝，連韜光養晦都唔識
根本政治庸材

呢d人小學都未畢業識撚論述咩

撤回惡法
撤回暴動指控
撤銷對手無寸鐵、和平示威者之起訴

每日150就ok

一國兩制係想收返台灣嘅誘餌嚟
維尼唔識放長線吊大魚

我夠覺得佢好撚煩
講真香港人咁撚港豬
佢要係香港攞咩著數
就算一萬億大白象送上去
都唔會有咁多人上街反對
但係屌你老母要搞我地既人權同自由就無撚得傾

同台灣建一個就難d
但係唔知大家有無察覺到，"香港人"呢個term,不經不覺地成為咗遊行同集會嘅口號，如果潛移默化，可以令大衆受呢個身份認同，對於日後獨立嘅路有好處。

但都係要過咗反送中先，再宣傳民選特首有幾重要，再以777作為論據，之後到有真普選，先有先到獨立。

當然如果呢鋪共慘狗要硬推，再暴力鎮壓，就有機會成立臨時政府，加速獨立。

其實不如算鳩數啦
日日話香港要不是中央就點點點
又話香港人反骨
不如支共學當年大馬
直接將香港驅逐出中華人民共和國
一了百了

真係唔好旨意英國佬做乜
佢地有錢乜都得

港豬性格都係佢地有份教出來

正！push!!

唔發火當香港人死
屌你老母呀林奠香港走狗賣港賊！

諗到班仆街開會屌曬鬼個樣就好笑
操你媽香港人

有權選擇屌咩閪

乾閪屌唔入

廣東人都係麻撚煩

哎 這是在幹啥 怎麼又吵起來了啦？哎真是的．

煩撚到閪一定好想出坦克

踢走香港啦

上一代有智慧既年輕人被人殺曬，係咁上下。

遲撚早 再出多幾個６８９同７７７ 真係出坦克 出夠幾次中共亡國咁濟 到時真係請我地港獨算數 操你媽個逼

點解要俾英國人？香港今日搞到咁佢有冇出過聲？ 香港義士救自己人咋 國際得美國有實質做野有回應？

英國有咩實質回應？回歸前有整民選特首民主制度出黎？

英國佬係偽君子 為利益乜都做得出 香港唔可以自主？

跟本兩個地方教育水平差太遠

老實講 香港從來都有真正自由過 但呢個就係英國人政治手段高章嘅地方 俾小小自由你 到中國要收返一定民怨四起
不過點都好啦 6.16見

大家唔好俾一種「因為林鄭退咗一步，所以自己要退一步。」嘅心理影響到。

今次唔只送中條例過咗底線，仲有警察嘅暴力，權限擴大嘅問題，林鄭既然話一開始為正義而推條仆街條例，就同佢講公義！
一定要佢撤回！
一定要警察道歉！
一定要放返義士！
一定要調查警察！
一定要林鄭下台！
造成咁多人受傷，一定要佢負起政治負任！
聽日要出黎話俾全世界聽，香港人唔只會為自由與人權行出黎，仲會為公義行出黎！

醒嘅都唔會做呢啲三剎位

革命尚未成功同志仍需努力

目標：完全收回修訂工作

星期日遊行

星期一集會

李光耀一早講左其實只係想要香港既經濟價值其他係唔需要

又好似係

唔係自殺 係畀黑警逼死

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」

啲北佬幾百年來都係咁弱智

不停丢架

共產主義思維一早已經不入流

支那唔開放不特止、仲要走回頭路

真心on9

睇返近幾百年中史
班北方支那種的確係不停柒
無改過

係失效
英國都有警告大陸
但英國佬得把口、要佢地履行承諾接收返香港近乎無可能

反而而家香港吊住條命係靠美國嘅 Hong Kong Policy Act.

啲咩中英聯合聲明、一國兩制呢啲，大陸完全無撚理過

林鄭助攻，習帝已經收唔返台灣

好認同 ，因為香港上網係接通世界，無封鎖某d而中共d仆街話唔比睇就封尻你仲唔係極權，成日講到大陸幾咁好 個150落黎仲咩柒 仲有d人口口聲聲話一家團聚 唔撚返上去，只有落無上 因為上面無人權 無自由 得咩 得錢多有撚用

小平同志係想用五十年時間，大陸追上香港

你老母依家變咗香港墮落到大陸咁

嘴巴說不 身體卻很誠實 一車車旅遊巴落嚟

當年日日150都唔理佢啦 宜家最好同返晒上去 上面幾咁好 求下你地丫 覺得上面咁好個d 唔好落黎丫

好似有人問過佢，50年之後點，佢答：50年後冇變嘅必要

跟本人地都知香港人係咩格
係尻咁同化人

習帝最鍾意弱智 越醒目就越想整死你驚你謀反
睇下上面啲官全部都冇腦 啲人民又係冇腦

同郭文貴14 號講既野吻合..！
777 好歹毒！！！

共產黨係想將香港變成新加坡咁樣，商業經濟嘅部分佢要你嘅法治，但係講到政治有關嘅就要全面傾向共產黨。

但係其實係冇可能，人地新加坡人肯完全傾向人民行動黨係因為佢地真係有理由相信強鄰係好想入侵吞併。響香港，屌你老母最想食咗香港嘅就係共產黨，你叫邊個肯信你同傾向你，更可況佢連民生經濟都搞到一pat屎咁。

當年香港人有好多係因為個個豐衣足食，就廢撚事反你英國佬，而且港英政府都尚要向英國問責，英國最少都仲係民主文明國家，依家你香港政府要靠共產黨支持先可以推政策就死撚得啦。

終點禮賓府ok?

沒錯，至少佢地真係管得好，政治手腕又高

香港人不會賣支那帳！
冇自由冇人權冇良知，
支共係全球毒瘤！

佢地先唔會，老一輩啲統一思想mun塞到，到21世紀佢地都要搞統一你就知冇得救

琴晚聽某網台嘅時候，有人話依個係死得唔值得，因為成件事不合比例，依家未到死嘅時候。我唔知佢地係柒下柒下唔小心講錯野定係點，但係冇人有資格judge人地自殺嘅決定，人地覺得值得嘅話就關你老母柒事，你要阻止其他人自殺都唔會咁鳩樣講野啦，你試下對住個想自殺嘅人咁樣講野，分分鐘有幾個再跳得快d。

不過我相信班主持係冇乜惡意，純粹係柒，所以就算數啦屌

想太多
777 應該估唔到香港人有咁大反應

同新加坡馬來西亞當年一樣

因為香港政府唔學澳門政府咁年年派錢 派褔利。
華人社會相對上已經好易管治。